[1+1=2] 有無巴絲懷疑過自己智力過低

唔洗懷疑，盡快check下

擔心你地又唔順超 好人難做 唉做好人賤過狗

推比更多有需要既人睇

今日唔記得推添

1加1根本唔等如2

你真係要check check好d.....

我直情係低能仔！！！！！！低能仔先會次次都學唔精

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

屌你老母 同一句野洗唔洗鬧我兩次

首野應該好岩你聽

咁撚on9唔想聽

聽番你既喃喃自語數星星 孤單也像注定啦

你係唯一一個推舊post我唔會嬲既人
屍兄

因為你唔想屌我屎忽

你屎忽太完美，如果我屌過就會破壞左呢份美